要講幾撚多次 唔好食m記呀屌你老母

以後哥哥姐姐去現場之前去M記買定10幾個包過去

唔止一個post
幾個post都有人提M記
係咪唔記得有手足喺入面俾人打
然後佢地cctv壞咗呀

罷食呀
香港人有少少骨氣得唔得呀

嚟緊8月好似會有優惠
肯定有班仆街仆去食過期福喜肉啦
屌你老母
我唔撚想喺飲食台再見到m記post
我見一個屌一個
連罷食咁小事都做唔到
俾少少決心得嗎

吉野家都係呀屌你老母

M記 我屌你老母呀

Push到你地記得

真

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

聽唔聽到呀！罷食呀！
香港咁撚多嘢食你走去食腐肉？

重有寶礦力呀
有PP樂唔飲，飲撐警力？

仆街啦壞cctv
又見到冇打人
你老母有預知能力呀

我想食架？窮啊屌你老母

養心殿我屌你呀
玩你老母臭閪水彈呀

俊宏軒間m記重係勁多人食

大把嘢食啦
食麵包都好過幫襯佢下嘛
燒味飯都好平
係都要食m記？

。

咩係pp樂？

有骨氣好嘛香港人
我同你講我自己依段時間都搞到冇哂錢
我寧願食三文治 杯麵都唔撚會食依啲出賣香港人嘅餐廳

太古旗下水動樂

推

仲食緊m記嗰班人
我屌你老母呀

屌 一個包餐廿幾蚊，我買個雙拼飯單拼飯好過啦 廿一二蚊咋 飽好多添啦 貪佢啲千年油定咩呀？
再唔係咪食撐香港人嘅牛肉飯囉 二三十蚊，差好遠？

我真係好撚嬲
我都好窮 冇哂錢
我以前係一個星期起碼一餐m記
但係自從旺角m記cctv壞咗之後
我一啖都冇食過
我身邊一有人食我係會去屌鳩佢
可能你覺得好誇張
但係我好撚嬲
點解你地仲會去食依間嘢
大把取代品 mos burger好食十萬倍啦

Push到個個睇到

中資

明知M記垃圾食物稱冠仲咁多人叫人買M記包

再有運動喺金鐘
再俾我見到成炸黑衫坐海富m記
我即刻入去屌哂你地老母

唉 可惜Burger king又唔再係香港做生意

屌，咁發完夢咁夜最方便係m 記。

仲有
海富m記整個成千個包俾啲狗食呀
記唔記得呀

我自己就戒左m記好耐
但當發夢途中想幫手帶d溫飽比前線手足，m記真係最方便既選擇

寧願去711食
係 m記係好方便
但係知唔知點解人地m記俾我地屌完
都唔理我地？
係因為有班貪方便貪平就入去幫襯嘅人
我地一路屌
佢地一路有錢賺
仲邊撚到會理我地？

pushh

佢本來已經大把人叫罷食
又中資又福喜
係貪佢平先一直有人食

咁唔通成日叫佢地食凍野咩!
食得多凍野個人好虛

是撚但啦,買得幾多錢
M記救左好多窮人

夜晚散場後甘食乜丫
現實d敵人既糧草點解唔食得
咪齋屌 俾下正面意見
有咩餐廳12點深夜後有開既
你俾個表呢丫 18區深夜餐廳

依架又唔係冬天
同埋食室溫嘅麵包會唔會好啲
始終我覺得我地自己唔應該幫襯佢

每次完咗我都係去7仔食雞脾算

個個都咁講
咪賺囉 個個都係想平

m 記真係無可否認方便飽肚便
贏左再清算番m 記 眼下最緊要係勝仗
5/8 齊罷工

其實你可以唔講黎緊8月又有優惠

發覺連登D人唔係好識講野

咪撚食：
M記(收埋CCTV片）
吉野家(藍底）
寶礦力（代理大昌行send email叫員工去撐警集會）
養心殿（藍底、扮台灣正牌）
俾d骨氣，罷飲罷食
光復香港，時代革命

如果想請小朋友食飯
我寧願你送啲水果過嚟
水份又多又甜易入口同埋幾頂肚
最緊要健康啲唔洗食萬年油

我真係淨係諗到711
敵人嘅糧草？唔係免費㗎喎

其實食完m記唔會好口乾好想飲水咩
咁多油

樓主咪話7-11

Sor
但我好嬲

咁有咩輕食係20蚊1位左右
又可以大量入貨?

前線點食燒味飯 唔可行

麵包？

啲垃圾食物食到身體變差架！唔好貪「好味」呀…

小朋友要食多d健康好味既野啊，哥哥姐姐會請你地

M記係助長黑警嘅餐廳，我寧願你買大快活。

吉野家都係呀屌你老母

唔好貪平食m記
你出到聲大人一定會幫你

送香蕉最好
熱量高 口感軟身 香甜
食完之後啲蕉皮仲可以拎去用

老實講
真係好難唔食M記
尤其香港D便利店咁劣
不如羸左場仗再慢慢搞啦

又講返罷食
你講得出福喜肉就應該幾年前就開始罷食啦

推
7-11三文治都好好食

我冇食吉野家 M記
通常都買大快活

和心集團啊

6月開始冇食過呢兩間垃圾

係 仲見到好多人幫襯M記
買嘢食俾班細路竟然係suggest M記

收到

已經罷食左一個月
根本就其實啲野食係垃圾
本身就唔應該食

係我衰貪佢平
因為我覺得唔會影響身體太多
但今次唔係淨係關我事
係佢地幫狗 我覺得已經係香港人嘅事

其實唔止m記
永久罷食/ 抵制餐廳List （靠大家幫手add入去）

有巴打整咗個list㗎
睇多幾次其實幾易記

岩
希望大家都堅持到

利申 特登買左杯麵乾糧當宵夜
仲唔洗特登落街買

8月5日齊罷工

戒左老麥+kfc+吉野家了
譚仔都戒埋了

金拱門罷食啦 cctv單野咁快就唔撚記得

有分地區㗎！

係仲有海富送包俾狗食

Push

證明M記係香港最抵玩既快餐店呢個concept幾根深柢固
同埋呢一兩個月發生太多野其他人好難記得哂

講就易 12點幾1點番到去 乜都冇學生哥可以食乜 7仔10幾廿蚊先一隻雞脾 有錢邊個唔想食好啲 叫大人幫你幫得幾多個

M記平
全晚係前線一個包頂肚
學生哥無錢

lm

自m記被支那公司收購 就應該罷食

推呀

咪有人提議華御結

吉野家本身就少食 金拱門真係貪平以前成日食 但係自從cctv單野就真係罷食左 希望大家都講得出做得到 其實唔食金拱門都仲有好多選擇

香港咁多餐廳
淨係唔識依啲真係有咁難咩
唔食m記咪食kfc
唔食大家樂咪食大快活
點都有一間掛

Push
仲有勿忘金鐘M記提早收爐整包送俾警察食！！
屌佢老母

push

係。。我自己都食到好厭
我都淨係食杯麵
大家一齊捱好冇
知道大家都好辛苦 但唔想俾人睇死
辛苦大家

寶礦力都反我地咩？

個個禮拜發完夢番歸煮面 唔好送錢搞自己

寶礦力水特母公司再發聲明 支持一國兩制和基本法

因為依個？

一開始抽起tvb廣告 好評
快脆就呢件事道歉 可以話周子喻式道歉 照買都得
但
佢公司出信叫員工參加720撐警大會
員工可以唔去，但後果會係點？咪即係迫人去

窮啊清

雖然唔係我 但有班前線窮到無野食 岩岩tg 度見到

擺食！

我下次會買華御結

你班細路記得幫手食

哇 我屌
唔撚買喇
thanks

知道
我都窮
只係希望可以窮得有骨氣啲
真係寧願食energy bar
辛苦大家 知道大家最近都過得唔好

[突發］大昌行出電郵叫員工出席720淫賤聯遊行（寶礦力香港代理）

No

同埋我唔係淨係講緊發夢嗰陣
仲有平日
平日就更加唔好幫襯

香港人要有骨氣呀

仲有人食呢啲垃圾？
仲一星期一次
我幾年無食了咁撚肥

Pish

前線食物最低消費係華御結！！！！！！！！！！

依個po有好多其他選擇
唔洗前線食冇營養又唔健康嘅m記

7-11啲熟食好似唔係24
仲要貴+細份

返屋企煮個麵好過啦

叮嗰啲

無計
香港人善忘
同埋不停有新既支線任要做
仲有 說好的制裁CCTVB係咪繼續緊架?

由六月開始已經冇再食過M記

我係
屋企已經冇人睇

好彩仲有人記得

是撚但啦呢個moment。統戰.
搞掂示威先

順便嘛

推~俾D行動黎 唔該

係
起碼要影響到佢地生意
少少都好
同埋叫你身邊啲人唔好食

推
已經好耐冇食

要整個罷食罷買罷睇list長期置頂先得

M記，吉野家，養心殿，永不錄用

pish

比啲堅持啦啲人成日依頭屌完轉身繼續幫襯

有決心嘅一定有其他option加油呀

所以要提大家
提到你地唔再喺諗食乜嗰陣會考慮m記

而家食緊
又擺得，m記凍咗唔好食

剛剛先見到fb有人叫捐老麥/餅卡coupon比前缐有需要嘅學生，其實當無錢又餓仲邊理得咁多，食飽先有氣力走落去

香港仔魚蛋粉
由14年雨革開始
我門口都無入過

我都係好彩出咗Grant loan，如果唔係真係唔知點算
食又無錢食，裝又無錢買
未計正常社交

我知一定有人話風頭火勢仲有心情玩乜乜乜
我地有啲真係全心全意同中共鬥
但係我地先得廿歲唔夠
我地都唔可以一下拋低曬自己過去同未來

同埋雖然我地係細路，但係細極都18咁上下
真係唔係咁易開口問人攞飯食。。。
所以大家有心了
挨餓唔會消磨鬥志，反而不斷提醒我地為咩而抗爭

吊，可能加曬料呢！無人估到

係就好

香港M記係中共㗎，隨時食死人

［罷工關鍵］730罷工入機場一齊靜坐 齊上齊落！！！

大家一齊推返罷工post上嚟呀

我都係
我以前好撚鍾意食老麥（對唔住我係垃圾嘴）
鍾意到可以食足30日
自老麥經理整包比狗食個日我就停咗唔撚食
依家得老麥有包賣咩？食KFC Burger King唔得咩
[black]比啲骨氣啦香港人[/black]

612金鐘m記只賣比黑警呀
你地咁快唔記得??

用中共資源激中共氣,我唔反對

堅?
果日我發夢無入去買

養心殿就話姐...
唔食 m記 扑家 真心難..

Kfc 大快活嗰啲？
價錢差唔多

食kfc啦

罷食m 記
仲有咪再飲寶礦力 飲水動樂

即係你覺得嗰啲list上面嘅全部都好食？
咁我真係唔知道了
我估mos burger點都好食過m記掛

永久罷食/ 抵制餐廳List （靠大家幫手add入去）

有巴打整咗個list㗎

有時戰場好多舖唔開得佢揀
好多手足守全日
如果係 建議下次買定先 唔好即場買

Push 食KFC啦好無

明白
平日更加要罷食

咁一定有人食㗎嘛
同埋可能本身想試間餐廳
見到佢喺個list咪試都唔洗試囉

同埋平時食未必係因為好食
可能因為平因為就腳
咁咪食其他
行多幾步

推

香港人真係痴線！

仲有大喜屋集團啊屌你老母死港豬

行多幾步真係咁難咩
有骨氣啦好冇

自從嗰次2間都唔撚食
仲嚴敢屋企人食
同港人為敵既 憑乜俾佢地賺我地既錢？

推！

乜七都唔食. 未打完場扙.餓死左了.

買華御結
買雞尾包
有獨立包裝既野食

大把嘢食啦
洗食依啲

好惡啊

人地捐出黎. 有得食就食河啦. 唔係要丟九人買卷俾我地下話....

咁都提大家唔好買嘛
如果買咗就當然唔好浪費

對唔住
因為真係嬲嬲地
唔好食m記好嗎

吉野家都未搞掂就打終極大佬m記，屌佢老母吉野家日日一車車後生仔排住食

食加藤屋！

可否有人整個list 邊間應該罷食同埋原因？資訊太亂太難記得嗮好易中招！

永久罷食/ 抵制餐廳List （靠大家幫手add入去）

Thanks 即刻入去睇睇，個LIST 要話多啲畀人知

之前見到有個ig account post咗啲整合出嚟
我搵下先

學煮飯啦屌
仲平啲添

好耐之前已經戒得七七八八

罷緊啦，仲有吉野家同譚仔都罷緊啦

堆

前線點食嘢啊，水都飲唔撚到啦，仲金拱門

咬個包返屋企再煮有幾難同埋7仔都有熱嘢囉

但M記真係平

M記高cp值同方便 我買個廿五蚊包餐再加多個11蚊包跟住薯條轉粟米

2點零鐘食個包飲杯可樂就出發 另外個包同粟米就擺係背囊同帶多支水。 大概7-8左右拎個包同粟米出黎食

薯條唔擺得耐所以一定要轉粟米

入去坐姐 唔洗點消費既 同吉野家一樣

你有你屌 佢有佢飲
閪茶條隊日日都係咁長

香港人有個好閪嘅心態
覺得大把人冇罷咁我都唔罷
其實每個人都罷
足以叫佢地收皮
罷食真係最易架啦屌

麻煩大家推一推
有正直哥話自己做大公報好正直 但又唔敢UPDATE

m 記巧巧食

8月5號大罷工

8月5號大罷工

8月5號大罷工

[窮學生] 我只需要你地管理好物！資！仲有上！前！線！

有無人有所有黑店名單？

中資 不了

m記 不了

推爆佢

講到尾都係有好多人冇骨氣

成個月冇食 之前三兩日就食
但真係好似冇咩人理

香港有一半藍屍
是但有十分一人食m記都塞爆全港啦
罷乜鳩食都唔會成功

光復香港，唔好買埋咩麥記券

唔好好心做壞事，唔好買麥記券

學生哥真係好難唔食m記
其他嘢可以唔食

支持 做開前線都簡提子包三文治呢d乾糧黎食
唔食老麥(雖然好香） 不過三文治有醬就唔好 有次攪肚 通常人買寶礦力 少人買水動樂

推 罷食

香港人有d骨氣好無

做人俾D骨氣 唔食就唔食
如果而家都做唔到 遲下你想做都再無選擇

pish

食kfc la

連罷食M記都做唔到仲講咩光復

Push
買乜鬼m記
正常人都唔想食啦
仲要叫班細路食，冇良心到

好似好多人唔知

推！
哥哥姐姐帶飯備你

無食好耐

不如次次有活動果陣備25歲以下義士order飯，然後備個點叫佢哋去拎

光復香港 時代革命!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

食垃圾都一樣咁長命啦香港人

口腔期依啲嘢幾十歲都摵唔甩架啦

推
反正垃圾食物 狗也不屌

樓主，你要學下老共的戰鬥策略！
敵人係分主要同次要！

無必要刻意難為自己。

就係個個咁諗
諗住我罷食 隔離嗰都唔會
但個問題係
確實有好多後生仔食m記
咁如果可以做到我地依批人唔食
對佢生意一定有影響
蝕就一定唔會 賺少啲就可能可以
只要大家齊心
罷食已經好簡單好易做

由6月開始就無食，直到永遠

啱

咁你咪繼續食撚哂啲垃圾佢囉

大把嘢食啦 點算難為

成千個包其實係佢地打嚟落單
同埋只要間舖夠包
任何人落一千個都要接order
而唔係送出去㗎

光復香港 時代革命

[屌你老母]海富金鐘麥當勞提早收爐做1000個包俾警犬

依個po?

罷食List

我記得架 我已經無食好耐
你地都唔好食啊

Cctv事件後罷食咗

有咩餐廳可以有現金券, 開24啊?

中環，山頂，機場仲有分店

試下不要叫佢做m記，叫佢做金拱門

轉食MOS burger同Triple O's真係咁難咩

agger

賺錢買樓真係咁難咩?
你試下同啲窮人講依句野

反送中傷者被捕者人道支援基金：
9845 6641 （致電/sms）

被捕支援

民權觀察
9463 2945（tg/sms/whatsapp）
民陣
6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
伍展邦律師
@hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400

韋智達律師 9167 7091

星火同盟 （fb inbox）

本土民主前線
5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)

港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署

買包去mos burger或者其他啦, M記紅底唔再講, CCTV又係, 大家唔好咁善忘, 野食有好多選擇!

大佬M記真係最方便 緊有一間係左近, 原意都係方便手足姐, 唔洗咁勞氣, 你真係要清算紅底你係香港根本生活唔到

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

M記唔係間間唔同老闆唔同負責人架咩

佢唔係叫M記
係金拱門

M記幾年前已經唔起香港

華御結係咩背景? 可以取代M記包?

「8月5號齊罷工」

其實抗爭緊 呢D支線就算9數啦
日後再慢慢清算都唔遲
事實上學生選擇少
要快又平又方便就無乜得揀

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

金鍾反工 咁既話就得番kfc可以食

呢個有少少灰色地帶，
罷食原意是令他加重成本，之後執笠賣盤。
其實最平嗰個餐，其實佢都冇乜賺。

叫人罷食麥記，有如「何不食肉糜」

所以總結是如果你有能力，可以不食麥記，絕對不要食麥記，
如果你是露宿者、 50歲人以上人士無親無故，天天最好一餐已經是麥記的話，我不能叫他吃其他。除非店面隔離有另一間熟食街市，肯平價賣飯俾他們。但是港共打壓熟食街市多年，良心小店已不復見。

華御結

如冇得選擇的，只可以食最平嘅餐；
不能食McCafe,開心樂園餐,麥樂雞、安格斯等扼錢食物。

香港 M 記係紅色資本買咗，各位醒少少啦！

一

我睇佢個網
好似係日資，個老細叫西田宗生
我諗香港應該唔會好似強國咁痴線自己作個人出黎扮外國野掛

岩岩食完

加藤屋

我要真普選！

第一次出shake shake薯條無食，好想食但都係要霸食佢老母！

吉野家都未做到
m記呢個目標冇可能達成

CCTV都畀唔到既店，食黎把撚

自從嗰晚後冇再食過

去野餐 其實自製sandwiches 先正路 我唔知全世界係咪 都好似香港咁.. 好似無homemade 呢樣野 咁鍾意外食
定還是又係土地問題..

推 琴日仲見到黑衫幫襯麥當勞真係想過去摑佢兩巴

貼地啲好唔好 , 兩害取其輕 , 好多人想支援前線食飯問題 , 但又唔可以派錢 , 唯有揀一問方便而且有現金劵賣嘅公司

有人派 hoemmake 你敢食咩 ? 我就唔會食了

其實大把人會帶飯

你有錢你自己話事 , 我都買左好多 M 記現金劵捐出去幫經濟唔多充足嘅手足

香港M 記，垃能圾！

我由六月開始罷食美心starbucksM記同吉野家
其實發現香港仲有唔少其他好西食💩

推
有大把選擇點解一定要去M記
自己發夢前是但買個三文治
去到肚餓先食咪得
有心一定唔會比自己機會去吃M記

我真係唔明,唔食M記好難咩？唔健康份量又少唔夠飽.

唔係個個都咁有錢架
廿幾蚊食得飽其實幾抵

金拱門
扑野家

再Push!

唔 好 食 M 記 啊 屌
班 仆 街 俾 popo 6 折 啊
香 港 人 識 唔 識 自 控 架 ？

香港人M記都罷唔到點叫世界罷中共？

想食平burger咪mos burger或者d 小店港式burger囉
比d骨氣啦香港人

真。。。

吉野家都係呀屌你老母

你地食緊義士既血同肉呀

冇食吉野m記好撚多個月

大有KFC